<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gahgas</title>
    <link>https://caioob.github.io/</link>
    <description>Recent content on Gahgas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Jan 2023 20:20:47 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://caioob.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Avatar</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/avatar/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 20:20:47 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/avatar/</guid>
      <description>Por algum motivo não to conseguindo mudar o avatar do Blog. Queria colocar a foto do Ryouma Lancer pra buffar o summon esse ano. Eu mudei o arquivo do avatar e commitei mas ele não ta mudando. Vou tentar commitar isso aqui pra ver se vai
Avatar atual </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Música Semana 17 de Janeiro de 2023</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/musica-semana-17-01-23/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 19:07:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/musica-semana-17-01-23/</guid>
      <description>
sangue no pescoço (+ghast) - drade3333 Outras recomendações: O ep inteiro mesmo kkkk:
candy party (+ghast) drade3333 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse Blog</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/esse-blog/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 18:35:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/esse-blog/</guid>
      <description>Por que eu fiz esse blog? Eu sempre gostei de usar rede social, mas por muito tempo eu tenho sentido que tem me feito mais mal do que bem. A parte que sempre mais gostei foi simplemente falar qualquer coisa que eu estivesse pensando e sentir que alguém pode por acaso acabar lendo aquilo, talvez até conversar sobre aquela parada. Com o passar do tempo eu senti que fui perdendo cada vez mais esse tipo de interação e que o jeito que eu interagia com esses sites foi mudando muito mais de algo ativo, em que eu queria falar alguma coisa ali, pra algo que eu ficava só lá, consumindo o que vinha pra mim e não sentia a menor vontade de falar algo sobre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Mim</title>
      <link>https://caioob.github.io/about/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 15:46:47 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/about/</guid>
      <description>Meu nome é Caio, mas pode me chamar de Gahgas também. Eu sou formado em Análise e Desenvolvimento de Sistemas.
Eu sou mto nerdola, gosto de anime, jogos de FPS e de computador.
Coisas que eu faço: 🎵 Música Soundcloud 🤓 Compiuter Github </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
