<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Gahgas</title>
    <link>https://caioob.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Gahgas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Jan 2023 15:53:07 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://caioob.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Musica Semana 26 01 23</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/musica-semana-26-01-23/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2023 15:53:07 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/musica-semana-26-01-23/</guid>
      <description>Spoiled little brat - underscores Outras recomendações (parecidas): Your favorite sidekick (feat. 8485) - underscores Bozo bozo bozo - underscores southview +fish narc - 8485 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Computador</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/computador/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 01:10:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/computador/</guid>
      <description>Computador é um bagulho muito foda.
Era só isso.
Mas o que me fez pensar isso de novo foi esse vídeo e a realização do quanto sobre computadores modernos você consegue aprender vendo coisas sobre computadores antigos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>inquieto</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/inquieto/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:43:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/inquieto/</guid>
      <description>Mais um dia que eu faço uma música \0/
Essa música era um projeto que eu tinha perdido aqui no meu computador que só tinha a melodiazinha e hoje eu decidi fazer algo em cima daquilo. Foi um processo meio diferente por alguns motivos. Primeiro que eu não fiz ela toda de uma vez, foi um projeto de sei la quando que decidi mexer. Segundo que eu sempre faço minhas músicas pensando em como eu to me sentindo no momento, o que faz eu transmitir legal o sentimento, mas essa música eu nem lembrava o contexto de quando eu comecei ela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se Foi</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/se-foi/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:43:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/se-foi/</guid>
      <description>Hoje eu consegui fazer uma música de novo. Faz tempo que eu não pego e faço várias músicas de uma vez, queria fazer isso de novo. Mas por enquanto o que eu tenho é essa música. Ela é sobre se afastar de uma pessoa que você meio que gostava mas agora que vocês estão distantes não faz muita diferença. Mas isso não é ruim
gahgas · Se Foi </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avatar</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/avatar/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 20:20:47 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/avatar/</guid>
      <description>Por algum motivo não to conseguindo mudar o avatar do Blog. Queria colocar a foto do Ryouma Lancer pra buffar o summon esse ano. Eu mudei o arquivo do avatar e commitei mas ele não ta mudando. Vou tentar commitar isso aqui pra ver se vai.
Avatar atual </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Música Semana 17 de Janeiro de 2023</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/musica-semana-17-01-23/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 19:07:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/musica-semana-17-01-23/</guid>
      <description>sangue no pescoço (+ghast) - drade3333 Outras recomendações: O ep inteiro mesmo kkkk:
candy party (+ghast) - drade3333 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse Blog</title>
      <link>https://caioob.github.io/posts/esse-blog/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 18:35:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caioob.github.io/posts/esse-blog/</guid>
      <description>Por que eu fiz esse blog? Eu sempre gostei de usar rede social, mas por muito tempo eu tenho sentido que tem me feito mais mal do que bem. A parte que sempre mais gostei foi simplemente falar qualquer coisa que eu estivesse pensando e sentir que alguém pode por acaso acabar lendo aquilo, talvez até conversar sobre aquela parada. Com o passar do tempo eu senti que fui perdendo cada vez mais esse tipo de interação e que o jeito que eu interagia com esses sites foi mudando muito mais de algo ativo, em que eu queria falar alguma coisa ali, pra algo que eu ficava só lá, consumindo o que vinha pra mim e não sentia a menor vontade de falar algo sobre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
